[陰謀論]其實藍絲好多都係秘密警察

相信大家都覺得每個大whaatsapp group總有一兩件廢中藍絲send啲撐支文章
但大家有冇留意佢地係好有組織咁短時間內將依啲文章分享開去
明明正常人見冇人睇都冇mood share啦
同佢傾又係咁重複背啲中化金句嚟駁,完全冇心去聽
唯一解釋係根本佢地係共產秘密警察
用撐支文章做bait引大家上當話唔支持
跟著落file記錄你個名
就好似大陸啲街道辦大媽咁日日監視你咁